勇者赫魯庫 106話

第三個位睇到喊

由頭lead到尾比人補時反cup
我要nice boat結局

仲有幾耐完

點解boss 突然消失左？

下集
今集已經係最終話(前編)

打boss嗰到有d拖
但今集真係睇到

呢套有無機會動畫化

比主角殺左啦

人類太可惡